[尋人] 玫瑰崗 95年 小一 陳姓女班長

我係當年 (唔記得 1i 定 1j 班) 個副班長啊
想搵返陳班長
當年個班主任係Miss Chow
個日我地私定終身
你仲話會返黎搵我
但你之後去咗外國讀書
我就轉咗校
然後終於沒終於
呢件事咁多年黎我一直都耿耿於懷
今年黎到咗三十而立既年紀
我好想再見你一面
同你揮手寒喧

幫pish

但你不推文回覆

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

啱啊

推

見得返都幾正

肥婆唔啱我

所以咪尋下人

幫你推

一睇就知我討厭肥婆，志願狙擊佢地，幫佢地減肥

我識佢
之前係club見過佢
好撚放
之後下文唔講啦
總之佢真係好撚癲

潮文

我屋企有次子

肥係天生嫁

係咪我開個間club

真心尋人

巴打我真人唔肥....
利申 165 51kg